有冇人夾kkbox family plan?

如題

大把人咁夾啦你唔續個留言？

Let’s go

我有kkbox 幾個90日白金會員聽歌code
可以買4個就一年
$65/1
有興趣留tg

$40要

樓主仲有冇位？
想夾

未開呀

仲有冇人想夾？

kkbox 有 linux 版未

仲有冇位

有有有tg

仲有無？

Push 仲有冇

唔好意思，講問仲有冇位呀？